\section{Famille Baring \index[noms]{Baring, Henry} / Windham \index[noms]{Windham, Cecilia Anne}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I783_I784}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Henry Baring \index[noms]{Baring, Henry}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1848}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Cecilia Anne Windham \index[noms]{Windham, Cecilia Anne}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Henry Baring \index[noms]{Baring, Henry} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1848}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1874}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I783_I784.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Edward Charles Baring \index[noms]{Baring, Edward Charles} \textit{[1828 \footnote{.} - 1897 \footnote{.}]}.
\clearpage
